到底有無人知道晒腳趾啲稱呼？

我淨係知腳趾公同腳趾尾

食腳趾
中腳趾
無名腳趾

食腳趾

第二隻腳指 第三隻腳指 第四隻腳指

腳趾2,腳趾3,腳趾4

二趾, 三趾, 四趾
冇聽過二趾長過公, 唔死(使)一世窮?